在高山望着低谷的背景

我是一個廢到食杯麵生存的廢青。
我是一個沉迷聽廣東歌的人。
我是一個成日沉迷上連登講故台的人。
有一日，我接到個客，工作係要求我幫高山低谷呢首廣東歌寫一個愛情故事。
無錯，我份工係專幫人寫野既。
(你那貴族遊戲，我的街角遊記)
點寫好呢？
高山就代表男神，低谷就代表大雄
仲唸緊

新手